［有圖］張寶兒轉做新聞台？

大家話似唔似
似：
唔似：

推！